# TODO

- `commit --notidy`
- Починить варнинги от `clang-tidy`
- `clang-tidy` трогает только `.cpp`
- Баг с добавлением файлов одной задачи в другую из-за ошибки на стадии commit
- Команды, привязанные к задаче, должны запускаться и из поддиректорий задачи (работа без IDE)